\section{Requirements}

\subsection{Business Requirements:}
\begin{enumerate}
    \item Verbetering van de ambiance en veiligheid in het restaurant door middel van verbeterde verlichting onder de treden van de trappen.
    \item Implementatie van adresseerbare RGB LED-strips met waterdichte IP67 classificatie voor duurzaamheid.
    \item Creëren van een aantrekkelijke en robuuste verlichtingsoplossing die veel licht kan uitstralen.
    \item Ontwikkeling van een gebruiksvriendelijke app voor het aansturen van de LED-strips en het selecteren van verschillende effecten.
    \item Vooraf programmeren van de LED-strips met verschillende effecten voor eenvoudige installatie en gebruik.
\end{enumerate}

\subsection{User Requirements:}
\begin{enumerate}
    \item Toegang tot de app voor het eenvoudig aansturen van de LED-strips en het selecteren van gewenste effecten.
    \item Waterdichte en robuuste LED-strips die geschikt zijn voor gebruik onder de trappen.
    \item Mogelijkheid om de helderheid en kleuren van de LED's aan te passen via de app.
    \item Vereenvoudigde installatie en bediening van de LED-strips voor het personeel van het restaurant.
\end{enumerate}

\subsection{System Requirements:}
\begin{enumerate}
    \item LED-strips met adresseerbare RGB LED's en waterdichte IP67 classificatie.
    \item Ontwerp en fabricatie van printplaat inclusief behuizing voor de LED-strips.
    \item Implementatie van geaarde stopcontacten op aangegeven punten voor de voeding van de LED-strips.
    \item Nauwkeurige berekeningen van de benodigde stroom voor de LED-strips en controllers.
    \item Installatie van stroomtransformatoren voor het omzetten van 230V naar de benodigde spanning voor de controllers en LED's.
    \item Vooraf programmeren van de LED-strips met verschillende effecten voor eenvoudige installatie en gebruik.
\end{enumerate}